被問「付多少錢可以X你」 激怒AV女優這樣回

25歲日本AV女優川越唯入行6年，累積不少死忠粉絲，近日她在推特上透露，以前的同學傳訊息問她，「付多少錢可以X你」，讓她非常火大，粉絲看到後也表示「太過份。」

川越唯在推特PO文表示，日前有一名交情不錯的同學，突然傳LINE問她說，「請問付你多少錢，你願意和我啪啪啪？」讓川越唯動怒，感覺對方看不起AV女優這個行業，她想不通怎麼會有人這樣說話，也呼籲大家千萬別跟認識的AV女優說這種話。

粉絲看到後心疼她，紛紛表示，「真的有慾望，怎麼不直接去風俗店就好？」「應該反問給多少錢可以捅他菊花」、「這要求太不合理了，就算是朋友也不該開這種尷尬的玩笑」。

退休之後咪又係去風俗店撈
都係雞需要分得咁仔細嗎

全相都睇過啦 比錢你賺都唔要

應該問: 請問付你多少錢，你才願意和我一起拍AV呢？
咁先尊重AV 女優嘛

日本人好尊重av女優

佢同學唔係真正既日本三文魚

三文魚好尊重日本人

あなたをやるように、いくらですか。

拍AV都要拎偵節牌坊

十個她不如你一個

又啱喎
唔通你會去問rock俾幾錢可以去幫你救人?

講咁耐，又係無圖無 seed

「付多少錢可以X你」
佢問得咁直接緊係火

咁到底係點回？

尊重啦
緊係問agent 先